觀塘3米長糞渠飛墮地面毀3車 車內司機頸痛

觀塘發生墮渠毀車傷人意外。今晚(25日)8時許，海濱道177號海裕工業中心外牆，一條約3米長糞渠疑失修突然鬆脫，並折斷飛墮而下。期間，糞渠擊中旁邊偉業街174號建德豐工業大樓外牆一部冷氣機，再連同冷氣機一併墮落於兩幢大廈之間的後巷，砸毀3輛汽車，包括客貨車、貨車及私家車。警方接報趕抵，圍封現場調查，聯絡大廈業主了解情況。

姓林客貨車司機表示，事發一刻他正在車內，事後感到頸痛，左車身被砸凹。貨車及私家車姓陳司機稱，他將貨車停泊於上址後，打算再駕駛私家車離去，惟在抹車時發生意外，對此感到無奈。

客貨車司機(左)頸痛。

消防到場調查。

警方圍封現場調查。

圍封見到，邊個係警方

中國製造嗎?

原來屎渠入面有咁多屎

哪裡來的屎呀？

有刺客

失修
唔知儲左幾耐

有無人解釋下點解司機頸痛

可能係車訓緊嚇醒扭親

頸痛腰痛好難斷尾 AND 診斷
上哂新聞大條道理 工傷有排玩

塞滿晒

職業司機識玩

三車，其中兩架屬於陳先生，好慘

乜又係你呀陳生.jpg

觀塘=Gotham

勁撚過蓋清

有飛天擒佬爬屎渠姐

蓋清唔痾屎的

Ben屎

自 bmw

事後感到頸痛，識玩

好玩唔玩你玩屎

咪25